隻貓食左空間寶石！！

屌你老母

諗左兩秒 講緊乜
一諗明個下 立即後悔諗明左
btw 屌你老母

睇咗陣都唔明
直到我發現係影視台...